舜宇業績遜預期 遭大摩大削40％目標價 (09:02)

舜宇光學受到手機攝像模組的毛利率下跌，以及人民幣貶值所致的外匯虧損拖累，上半年純利率下跌了1.7個百分點至9.9%，賺11.8億元（人民幣，下同），較去年同期增長1.8%，純利低於市場預測的15.2億元，而收入119.8億元，及毛利率19.4%，亦低於預測的131.9億元及20.8%。大摩大削目標價，由190元削至120元，評級由「增持」降至「中性」。

我的媽呀

-16％ 我的媽呀

港股審判日開始

高增長股，一次跑唔贏預期就跌到瞓底

-27％

190 夠好笑

咁60幾蚊買，現在放都唔死得既